照胃病係咪好辛苦? 會Kur喉作嘔嗎??

有冇人試過照胃鏡可以講下親身感受嗎???

照過,打左安眠藥,訓著左

麻一麻 醒左唔知咩事

照過兩次，第2次 數唔夠20秒訓死左,醒番自己換左衫都唔知

訓住照真係恐佈 有得揀我揀醒住照

唔太痛, 除左入喉嚨果下有好輕微既痛感之外.
之後長達幾分鐘keep住有平時扣喉想嘔既感覺
個上半身耐唔耐就會自然反應自己chok一chok
另外喉嚨被塞滿非常不適
眼淚水自動會流出黎

全身麻醉就完全唔辛苦
不過太老做就有風險

唔全身麻醉呢就辛苦到仆街
每秒比人深喉咁

利申 絲打

做過冇全身麻醉。

會噴啲麻藥入去你口，然後就會訓著，不過冇話訓到好深

之後半個鐘好快就照完

然後會好似感冒咁喉嚨痛，痛兩三就冇野

最辛苦係照前要禁食

打麻醉瞓+1
打完唔駛一陣已經無意識,訓醒就見到黎接我出院既朋友

你咁奇怪？

出意外死左都唔知咩事

巴打未試過深喉
咩FEEL

比你知點死又可以點？

想嘔但嘔空氣囉

私家先會麻醉
樓主響公立定private

可能知道出左事唔洗死
最怕係出左事但係D醫生護士 趁你訓左唔同你講

冇噴麻醉咩

公立照過，冇全麻
你可以想像為刷牙個陣支牙刷係咁頂住你喉嚨ding然後你係咁kur個種感覺，當然照個陣會再辛苦d

痴撚線

有但都好辛苦嫁

我嗰次還好，因為都迷迷糊糊

冇全麻
有時過喉嚨個下好想嘔

照過好多次， 次次都係醒住同嘔梗照

勁